有冇人對Avengers冇咩興趣

完全唔明點解要搶飛睇
我專登搵啲劇透睇 睇完就當睇咗

利：有睇過前幾集，偏悶

我

湊熱鬧
只因睇開英雄片

對英雄片0興趣

個個都想睇 你就唔想睇 我覺得你地好型呀我係女都濕晒 點解可以咁脫俗 咁有自己思想

me

無興趣到開post扮脱俗都難

個個睇就要有興趣睇

大部份人其實都係跟風，人睇佢又睇

一向對笑片以外嘅西片零興趣 我都係睇memes先知thanos無限寶石係咩意思

本身冇睇開，淨係跟風去睇，去戲院睇過兩三次之後冇再睇呢類英雄片，千偏一律好無聊。

最近睇左淪落人，雖然冇打鬥場冇特技，不過比我揀我都寧願睇呢。

清泉

一套都冇睇過
完全零興趣

真係唔明有咩吸引力

鐘意就睇
無話咩吸引力
有女我都去睇三夫G殺淪落人

nobody:
absolutely no one:
清高L: 是咪得我冇睇過avengers 低質英雄片

五毛: 高質英雄片=抗日神劇

冇興趣
仲要日日IG FB洗版
洗到好悶
唔想知呀

有 我

有女我都去睇三夫G殺淪落人

連登仔又以自己唔鍾意主流野黎突顯自己與別不同?

一套都冇睇過

唔睇咪唔睇
冇興趣知你想唔想睇

成個系列都無睇過

冇睇過加零興趣

哦。

嘩！
哦

陪fd先睇
自己就無乜興趣同動力去睇

here

無興趣到要開po同人講
無興趣又做咩咁辛苦要搵劇透
人人興趣都唔同 亦大把人唔迷英雄片
btw 口味小眾可以令你自我感覺良好咩?

幾撚型

好撚似予欲無言

對荷里活所有大製作近乎零興趣
特別係機械人呀戰隊呀超人呀個類

點解呢個post既ching可以咁型？好想同你哂你地含

一集都無睇過唔明有乜吸引

就算自己唔想睇 又真係有必要同人講？
好似想畀人知自己與眾不同咁

劇情好垃圾

一集呢d英雄片都冇睇過

明白嘅，知道你最清高無興趣，喺熱度最高時候開一個呢D post黎證明自己係好重要。開完好潛啦，咪撚再係到掃慶

我0性趣

人哋唔想睇你想睇嘅戲就喺道單單打打
你仲有思想啦

m狗dc狗劇情狗現實狗全部正仆街
睇得少野唔敢認
仲要block人
食屎啦去

唔睇av4=暴露自己弱點

躝啦，呢度marvel 撚大哂呀

oh sorry 咁呢點我真係駁唔到

一舖蛇個茶餐室廁所管理搞成點

有D M狗以為全世界得marvel有英雄片

人類嘅基本生存需求:食物,水,空氣,復仇者

師兄，入M我信

近年太多美式超級英雄片睇到開始厭倦
又要有幾套都幾失望
已經唔太在乎點打贏

反而開始睇其他類型嘅戲

睇都冇睇過

是但啦
你地係全世界唯一清泉
聽完有冇舒服啲？

真係好撚悶
得舊版蜘蛛俠好睇

Me
上一集比人叫陪佢睇
悶到訓覺

講真，咩戲都有人中意睇有人唔中意嫁啦

井底就井底

你指唔睇av4=井底?

負評狗死全家

師兄唔識睇中文？

avengers 個幾套一大堆人炸炸炸真係無興趣，the avengers睇左頭十分鐘就頂唔順，好悶。之後嗰啲唔使錢都無去睇。

個個人嘅興趣都唔同㗎啦，無興趣睇咪無興趣睇囉，咁都要出post自我吹奏下

有時間都唔出街阻止引渡條例
去睇超人打怪獸
賣港賊

哩啲咁嘅垃圾就搬返去電視播啦
故事咁柒長，人又多，電影得嗰一兩粒鐘根本就播唔哂
而家好似夾硬剪出嚟咁，仲要話破紀錄三小時
根本就係拎美劇劇本搬上大銀幕
播返兩三個season，劇情慢慢講，詳細啲講好過啦

樓主只係想知有冇同好啫 即刻成班起晒鋼咁單單打打
利申：間唔時會想睇啲好多好評嘅戲 但marvel興趣不大

百貨應百客，鍾意睇咩咪睇咩囉。睇戲都要分清泉與否？

我鍾意dc多啲
都覺得水行俠一般般
呢兩日先睇
我都同意英雄片太多
雖然我都會入戲院睇endgame

媽否狗係咪除左媽否唔識睇其他戲

煩撚到嘔 fb ig wtapgrp瘋狂洗版

無興趣睇自己知咪得
係要比全世界知
顯得自己脫俗d？

都係果句
平時唔撚出post
個個講A4果陣先出post自命清泉
次次都係呢招,唔好咁悶啦連登仔

冇興趣咪冇興趣
有人鍾意跟風睇有咩問題 多啲話題講

咁講 啲人有得第一日去睇夠擺上網做咩啫 顯得自己in啲？ 樓主都係問下啫 你地唔洗咁激動

一陣求其比條罪你咁就一世
有正義感在現實上行唔通
就似呢度乜狗都有
支持邊個都死
個個井底之蛙睇野少唔抵得人就block人
仲敢話自己喜歡英雄片
垃圾

垃圾爆米花片
完全係噱頭野

中point

睇得太多導致冇咗非常期待嘅感覺
直頭唔怕劇透仲主動搵嚟睇

等過咗呢排熱潮，咁啱路過戲院又有場次咪會睇

爆谷片 睇完完全0反思

一有呢啲po，就有對家粉絲入黎抽水

結局米又係英雄贏奸角輸
演員唔拍既死/消失
肯拍既就唔死 拍下集

我
唔係話要懶清高..
真係以前冇追開
今日見到啲人咁，完全冇感覺比唔到回應

我淨係對樓主你無興趣

你睇返上面先

一開始有追，但睇完 Ironman 3 同Avengers 之後一次比一次失望。

最終放棄

睇英雄片其實同你睇刀劍無咩分別
都係爽下開心下姐
但睇得多就會厭

十年真愛粉果啲，我理解

連邊個打邊個都唔知，人睇佢又話睇，跟住擺ig話好威威呀我睇左喇，想係呢個風湖刷下自己存在價值既人，我想送一打膠俾佢地

佢自己話人類基本需求已經夠井底
同睇唔睇avg4無關係

所以偶爾應該轉下口味平衡

Is all hype but zero substance

我0興趣

無懷疑過你態度

打算上網睇
同事sd晒啲劇透黎 對我無效

各有喜好
但我唔明點解英雄片都可以睇到喊

咁見你地出面開哂post咁樣 我地唔睇既開返個post圍爐又要比你屌

唔係想自命清高，不過真心唔明點解咁多人會buy呢類戲
幾年前跟風睇過幾套，我每次行出戲院想用幾句總結劇情都做唔到，永遠唔知為咩而打，世界觀人物關係又交代得唔清楚，之後就不了

無睇過

我，寧願走去睇哭泣的女詭 都唔想係戲院坐三個鐘

返屋企睇宮廷鬥爭爭家產N角戀囉

睇咗
高質笑片

唯一係鍾意蜘蛛俠，因為佢本身係平凡人變英雄，有代入感啲，不過第三次翻兜已經無睇

冇，之前幾套已經麻麻地，夾硬加笑位劇情又老套，冇期望

social戲

一餐飯都會食幾樣餸啦 無咩衝突
我最唔明係點解 睇唔睇 有無興趣 都要拎黎討論
日本人都可能排隊去睇柯南 又唔見連登仔批鬥 話人毒撚

跟下風only
都幾有娛樂性既 聲畫刺激

但就唔會好期待，要排隊/炒價就不了

一般人:睇美漫就係潮流
睇日漫就係死毒撚

日本個d都唔知幾正

真心美國d英雄片完全唔係日本個皮 所以冇興趣
美國唔係賣內容

屌你開個POST都ON9

緊有啲野 有人鍾意有人唔鍾意架啦

講出黎型啲? 柒夠啦

我等雞寶

日本啲宅宅先係正常
乜柒都睇咁濟
呢邊啲自私西為了支持自己鐘意果啲就人身攻擊自己無興趣果啲的人黎拎優越感當自己正常人
做乜都講表面同私利行先
賤到同好都打壓
正仆街食屎狗

唔係架
有人覺得睇高達eva火影op係潮流
你睇超人拉打戰隊係毒撚

冇興趣知你有冇興趣睇啊清高撚，每個人興趣唔同，如果真係咁悶就冇人睇啦，洗你批評？

為左交代每一個人，
一集整到故事太散
只睇成集重點只有一個英雄既英雄片

美國係扮有內容
唔好誤會
各有特色

睇套戲娛樂下放鬆下都比人屌
香港人就係咁

師兄未見過你回我
在下特撮撚

美片一向sell娛樂性

一套都未睇過，對呢啲無咩興趣。
好怕睇戲花li花碌，bing ling baang laang

我純粹唔鐘意睇英雄片

有興趣就話討論下姐，無興趣都要拎出黎討論架咩？

利申：無興趣

可惜有部分人都係一睇到人地睇日漫就話佢係死毒撚

你鐘意睇咪出去討論post一齊傾囉，人地開個post討論下點解會對avengers冇興趣又要你批評？

睇英雄電影

就好似家政堂教煮杯麵

更加有人見到著公仔衫就當係超人唔睇添
仲有啲見到著公仔衫就話花里花碌叫頭暈(多數廢老)

D英雄片真係好撚悶
無劇情可言

例子 成千萬人想睇一套卡通片
但我唔鍾意睇 就會想開post問有冇同路
仲要覺得套卡通好無聊 點解會有人想睇

中意睇嘅就可以開po圍爐討論有幾正
唔中意嘅開po討論下有咩不滿就係懶小眾 懶型
你班癲狗

利申:有追但唔係死忠

有 悶到仆街

愛情片都無乜劇情

悶到訓著

我明點解搶飛睇
我有戲睇個時我唔會等香港上, 我直飛日本睇

不過A4我就不了.

機械人好無聊

其實係咩意思？
我無睇過呢個系列

ching sick野

好型

特別係個on9 captain marvel
睇足佢sm人粒幾兩粒鐘
劇情毫無懸念

多多指教

次次Avengers出都有呢d post
係咪覺得自己高清d?

利申：無追開

你係咪引用錯
個人認為美國特撮睇power ranger夠，起碼拍得住日版，部分甚至屌打日版
再唔係一套美版龍騎都正

唔太鍾意係因為覺得炒埋一碟好煩 同埋好多時都係會有其實呀邊個邊個一早點點點未贏囉 搞到好似為做而做咁加長個劇情 但係分返開可能iron man 自己一套會較為ok

有人唔係咁睇

因為有認真睇marvel就知入面滲透左唔少社會議題

人類面對末日嘅心理掙扎、科技進步嘅可怕、人口資源分配不均、權力監控權、正義嘅準則等等

情節上好多野令人反思
亦因為主角唔係一個人
唔會令人有先入為主嘅立場

另外 特技特效笑點感情線支線甚至Easter egg reference 嘅鋪排都有唔少心思

就咁睇 樓主應該冇認真睇過marvel系列電影
以為係純粹超人打怪獸

樓主你欣賞並唔係電影
你只係欣賞一種‘眾人皆醉我獨醒’嘅感覺

呢個回應我睇到眼都凸埋

其實鐘意唔鐘意好普通姐 又唔洗話人咩獨醒 又話人迷戀嘅就點嘅

佢次次copy太煩
但是要同啲頑固顛狗解釋去扭轉佢地啲狹隘的偏見係好難
講到ロ嗅都仲要比人人身攻擊
我睇多幾套野仲好

其實本身都唔好超級英雄片
但成班朋友一齊睇 討論下劇情都幾開心
最重要係傾計/睇電視/上網有人reference起碼明人地講咩
不妨睇下 其實都幾有娛樂性

英雄片但成日出動群毆，幾廿個人打一個，係英雄就隻抽隻啦

你成千萬人鐘意睇就可以開post
唔鐘意睇就唔得？
你咩世界呀？

你覺得悶就全世界都要覺得悶

冇興趣又要睇劇透又要開PO拎認同感

我對佢嘅電影無興趣
之前陪朋友睇過兩次, 覺得唔吸引我, 之後就無join佢地

我反而有興趣睇啲人講解佢地啲背景同歷史, 世界觀發展之類, 呢啲比起就咁睇一套電影更吸引我
始終電影能夠交代嘅野有限, 我又無心去追番佢啲漫畫, 睇下啲人分析仲有趣
而電影入面, 唯一吸引到我係iron man啲甲, 呢方面電影嘅呈演手法就正好多

亦都可以叫中立既人又開多一個post
中立偏想睇又可以開一個
中立偏唔想睇又可以開一個

總結
同樣都會有人係討論劇情o既post入面講自己唔想睇
又有人去唔想睇既post宣傳好好睇 然後又有人唔鐘意 咩世界呀

即係marvel系列嘅劇情知識係現代人必備嘅常識?

係唔明點解咁驚劇透搶飛就真
利申仲諗緊過幾日考完final先慢慢買飛睇

但你話冇興趣呢
就真係小眾扮清高
唔講人物塑造/劇情
入場睇下啲打鬥特技都咪話唔正

唔只連登啦 外國都好多呢啲人
每次GOT一上就喺度
"aM i tHe oNLy OnE whO dOeSn'T waTcH GAme oF tHrOnES?"

咁又係，毒撚無分國界

現實：
住公屋
低學歷
低收入
無女
無家底

成個身世背景係最大眾最廢最撚柒果班
但偏偏就為啲雞毛蒜皮嘅事而覺得自己
唔同

美國片扮大眾化你第一日知？

冇興趣但又要睇劇透

The one and the only one

又唔可能個個都對呢d英雄片有興趣
但我聽到都覺得嘆氣既有以下例子
睇套戲哂我時間
咪又係特技 /特效 現實邊有可能發生姐
腳踏實地搵錢啦 成日睇埋d 幻想野

極端d 叫個只會睇粵劇既老人家睇
阿伯:搞事?
唔係唔可以開post講 但我有我講佢有佢講
我好想令佢多d明白我
一句咪發夢啦 就完

咁你覺得套戲好正都係自己知就得
點解要上討論區同人講

冇睇過

自從我睇咗marvel之後個人大隻左醒目左自信心仲返晒黎添

有咩問題
你咪開

Blockbuster 唔用洗用䐉cg炸黎炸去岩哂小朋友睇

我朋友去睇4DX版，我話太貴唔去

媽否最強

咁都有得打飛機
我偏食唔食蛋唔食豆腐唔食海鮮係咪又要開post

認真marvel劇情係好普通，十套有9套都係邪不能勝正

本身冇睇開，係陪朋友睇咗上一集，所以今集都想睇埋，有頭有尾～
我諗冇追開嘅，當然冇其他人咁有感情。但都理解睇開嘅，追成十年要結局，都一定會好瘋狂。就好似追劇追好多季，突然唔再拍都會好sad

以前幾年一套咪幾新鮮囉 宜家一年n咁多套 套套一鳩樣完全無興奮睇

最好睇應該得batman 三部曲

唯一睇過嘅英雄電影係captain marvel 係俾同事拉去睇

其實除返開時間咪又是一套強國/韓劇長度 攞黎嘈
成班顛狗扮文明撚

平時唔會，但有熱話既時候開post有咩問題？

唔明有咩問題 討論下點解唔睇姐 駛唔駛起晒鋼

心照啦
講出來傷和氣
唯恐天下不亂咩

未睇過任何一套星戰/哈利波特/super hero

利申：毒撚

每一個人嘅興趣有唔同係正常嘅，有人唔鍾意睇avengers 都好正常
但係特登開po只會顯得出係想博攞光環囉

你開post吹奏就得 人地開po話冇咩興趣就係博攞光環

Goodest logic
咁開post講Marvel嘅係博乜？

小學生先睇

其實XMen好睇好多

啱 開po討論個d係度曬命自己有睇

唯一一套marvel我覺得真心正 係今年套spider-man into the spider-verse 有血有肉 普通人都做到英雄

近十年成堆marvel 同DC 等一系列英雄片完全冇睇過 包括iron man 泰國隊長等等

唔係話清高定懶特別 只係唔啱口味

利： 鐘意睇the dark knight , 覺得係神作

Same

淨係有睇dead pool
其他真係提唔起勁睇

睇過復仇者1
之後已經無興趣再睇依個系列既電影

成個話我哋清高 (當然無咁認為)

因為你哋都覺得睇係低俗？

點解冇人開post問有冇人對DC冇咩興趣
點解冇人開post問有冇人對淪落人冇咩興趣
點解冇人開post問有冇人對Green Book冇咩興趣
點解冇人開post問有冇人對周星馳電影冇咩興趣
點解冇人開post問有冇人對龍珠冇咩興趣
點解冇人開post問有冇人對AV冇咩興趣

恭喜你成功搵到機會圍爐喎

打飛機冇問題呀
不過當眾咁打有d肉酸姐
你真心覺得你唔係踩緊人而顯得自己品味好既咪繼續囉
我唔食蛋但唔會開個post/回個post話食蛋既人係小朋友/隻蛋係垃圾/食黎都on9

好威喎

你有呢個post可以圍爐

集集都係飛機上先睇

係樓主先啱

認真講句
Fox嗰堆(F4除外)套套都正過Marvel嗰堆

下你第一日上連登？
日日都有人係飲食台開post話食乜乜乜係垃圾架啦你唔屌佢地？

正中要害

今晚雙曼大戰仲好睇

你會唔會諗多左
樓主個post幾時有踩人地

英雄片定律
邪不能勝正
兩班人打嚟打去唔知有咩好睇
套片滿足佢地自己英雄主義打怪獸嘅欲望
現實做唔到唯有睇套戲FF

人地咁做代表你冇問題?
我而家收左錢要睇哂所有台?
goodest logic

無追開，仲專登入劇透post睇結局

宮鬥
爭家產
N角戀
一樣拍比人FF
有何分別

咁你咪唔好睇囉
樓主個post名叫做 有冇人對Avengers冇咩興趣
你有興趣咁禁入黎做咩啊

劣作求其數都有X3 , 新X3, 狼人前傳2套, 舊F4

所以我唔睇你以上講嘅戲

駛撚咁認真覆咩

真係有人可以咁清高？

無興趣咪了解下人地點解有興趣
有興趣咪了解下人地點解無興趣

但唔好一下子就覺得點解人地有/無興趣 明明就點點點 之後唔去了解 覺得人地同自己唔同 溝通唔到 就排斥哂對方所有野

呢個世界好多唔同既人 無呢個價值觀做人會好辛苦

咁似啲廢老語氣

其實有架 google下

我對呢啲無興趣
試過睇但係睇著覺

狼人前傳1同舊F4都爛

按你個logic
咁你地唔鐘意睇avenger咪唔好睇囉
開咩post姐

發覺平時睇開垃圾cctvb劇同kpop嗰個群組最中意睇呢套野

因為見得太多。
講多曬氣
我柄埋睇多幾套仲好
真係好似精武門對住班頑固各門派一盤散沙自己人鬥自己人咁，不過我無霍大俠咁好心機去教化班顛狗

以前笑火影 而家轉媽否

媽否世界第一

睇埋留言先啦

其實嘗試睇無興趣的野幾好
當然萬要前提你肯睇
幾年前睇iron man , captain america, 復仇者1-2都悶到想訓，而家睇認真消化對白又ok
不過好憎啲廢老成日同人講野好難專心咪對白 屌都費時

鍾意睇就可以開post
唔鍾意睇就唔可以開post討論？
marvel撚咁專制

我就見第一個搞事既留言好似有人踩樓主先

開劇情post會有人踩人?

真係無咩衝動一定要睇我覺得自己都幾怪見身邊既人好熱衷討論

你會唔會有少少格硬黎
開post冇問題 阻唔到人咪得囉
唔通我唔鍾意睇 就走入marvel討論post度係度亂屌？
你睇下你地做緊乜9

會
有啲顛狗唔鐘意有人串佢睇得野少
世上戲多如大海
動漫都係
啲劇情來來去去都果啲啦
都唔知點解要分門分派人身攻擊

Marvel 狗真係好惡
強烈要求連仔開個marvel版比佢地

順便開個特撮版
感激不盡

永遠每套戲全世界都係得幾%至十幾%既人睇
唔明點解作為多人數果邊仲要開PO講無興趣

起晒鋼咁做咩
討論下冇興趣嘅理由都唔得？
班 marval 撚咪又係日日係度笑鳩 dc，而家有人唔鍾意 marvel 就係懶清高？

你岩
其實樓主真係冇咩問題
係我睇唔過眼d留言
冇乜野我潛水先

自己鍾意就得，唔使理人點諗，實有班人為踩而踩
搵到自己興趣，仲有一班人一齊討論，其實好幸福

真係無興趣係連post都唔會開
太上心啦你

人地咪讚話唔睇個啲好脱俗 冇話一定要有興趣喎

逢紅必反

型仔

只許媽否圍爐
不許他人開po

你係咪叫jayden

獨醒撚全面進場

成班惡撚到

marvel 撚真係好惡

小學雞論壇真係無講錯
次次有咩HIT緊都有人問POST話:
有冇人對XXX冇咩興趣
之後就有另一班人跳出黎話好型呀好有主見
你無興趣又洗乜開POST

主流野一定要鍾意
又一傻閪理論

正常社會現象

冇興趣開po講下都要俾人入嚟屌到仆街真係惡過狗

對大雜燴零興趣，反而有興趣睇單一hero片 eg spiderman

冇錯，又冇人話唔俾你感興趣，講到我地一定要跟佢風覺得有趣咁

一集都無睇過

利申 純粹對呢類題材無興趣
唔會覺得自己無睇而覺得好”清高”
但我好明白，甚至支持啲人去搶飛
對於自己鐘意嘅嘢，無論邊個都會好熱情。
即使自己無興趣，我地都應該互相尊重大家鐘意嘅嘢

想睇咪睇 唔想睇咪唔睇
其實好多人都唔係特別鍾意
純粹無聊搵啲野睇下既程度

冇興趣 純粹陪frd睇

D傻鳩6點早場都坐滿

Now TV 有得免費睇我都無興趣

唔明有咩好睇
有friend今日睇3次3d
係愛定錢多？

終於見到個正常人

有人約咪睇 但無

真正無興趣嘅人根本唔會開Post講

原來開果個癡線的
青山走犯？

Batman trilogy另計

單獨嘅英雄片幾好
大堆頭avenger bbq唔ok

明明係問有冇人冇興趣，點知入到黎屌人冇興趣嘅人仲多過冇興趣嘅人
人地開post關你撚事咩，唔關事咪唔好入黎囉，我唔鐘意泡菜洗唔洗逐個kpop post入去屌佢地污染連登呀
開個post都要屌，惡過共產黨

無錯
對機械人動畫0興趣的人會睇高達/eva

你自己冇興趣個陣唔開post唔代表人地冇興趣唔會開

等我係到講無興趣，等人覺得我好與別不同先d女仲唔俾我食哂？

你死喇
堆英雄片撚好惡㗎

美漫毒撚

大多數英雄片鍾意整到班英雄打生打死打到成座城爛晒show off啲CGI, 唔係外星人入侵就係地球毀滅, 咁樣啲觀眾就會睇得爽? 最後救左女主救左城市救左地球就完場﹐等下一次唔知邊度再有危機拍多套續集。係咪得淨係我覺得無咩深度。
真心話勿屌

得閒咪睇吓囉

但唔會咁熱衷囉

淪落人都唔算寧願睇啦
咁高汁

我
對英雄片一慨無興趣完全搞唔清佢地d人物角色打打殺殺靠cg咁無興趣
淨係陪fd睇過aqua man同神奇四俠 唔會一個series咁追住睇

cls....
睇啲comment 覺得啲marvel 迷個個耶撚上身
唔準人話唔鍾意睇or 冇興趣睇
唔鍾意睇就係「清高」或者 「冇人想知」

無興趣
但係消費Avengers黎出post

同感
對啲超現實嘅戲完全無興趣
star wars, guidiance of the galaxy, marvel, transformer...
全部都係虛構嘅卡通假嘅世界
完全唔覺得有咩咁"英雄"

你話其他戲咩都係虛構嘅故事
但起碼貼緊現實好過啲發光嘅機器人會變身嘅車

就算係中意嘅男仔 知道佢中意marvel會覺得佢好戇居沉迷喺個假嘅世界 好感度減幾分

樓主好威
好想幫你含

陪女朋友睇
自己一向唔睇科幻打鬥野

重要話劇透就乜乜乜 痴咗線

真係冇興趣就唔會出Po啦
又唔見你話對其他野冇興趣？

睇過頭一集幾好 之後悶同長氣就冇睇了

格硬到

其實有咩問題？我係Marvel fans，我身邊都有朋友一集都冇睇過
最多係唔傾呢個話題姐，根本同清唔清高冇關係
有啲野冇興趣就係冇興趣㗎啦

就好似日本嘅「街頭霸王」crossover 「拳王」

夠膽你就po你張自拍上連登

睇你個名就知你唔鍾意英雄啦

睇咗兩句就唔想睇
內容大概係搶嘢同打嚟打去

等bam啦連登只可以有marvel fans

以前就會有 雷 ca Im 1-2集會買飛入場睇但
唔係死忠
呢幾年番戲院part-time就冇在睇過戲
睇都係屋企睇netflix
當然睇左頭應該都會睇埋尾佢
近排netflix 有好多英雄片 要睇番哂咁多集
慢慢咁睇算
因為番戲院part-time最鐘意睇頭尾15分鐘

事實係
男同女都會對現實FF
係邊啲大家心照啦
你講呢番說話只會更加證明好多閣下呢類垃圾
屌都曬氣
解釋都廢時
睇車啦仆街

睇開漫畫，MCU 不了，phase 1 之後無睇落去

細蚊仔發脾氣好正常

喂喂喂，唔講出黎其他人點知我地咁與別不同啊，平時已經無咩叻啦，呢個post根本係連登仔嘅優越感提款機
Marvel正垃圾！無內容無深度！仆去睇嘅正on9仔
正評我！

好有思想

老婆前面只睇過美國隊長1都要死跟一齊睇

多尻魚

無錯，我地呢d成熟穩重嘅上流社會成功人士，先唔講我地係考AL出身，我地睇電影只會睇d有深度同會令人有所反思提升個人修養嘅電影 英雄片只睇DC

假既世界

真既世界係女人都係有價啦
洗撚理佢好感度咩，你估打機咩
俾夠錢咪又係除定衫訓係到

佢話幾錢都唔做雞有原則
ok
咁俾錢搵堆人同佢玩又得

夠真實未

買唔到飛係度扮清泉

唔係話清高，自己本身對呢d真係冇咩興趣，好似哈利波特同魔介都冇追過

d精一定苦中有陣回甘味
成熟嘅表現

唔係話冇興趣唔得 但專登開post 講就有d 肉酸囉
利申：非Avengers迷

咪係明明出面咁多post

要特登話俾人聽唔睇復仇者聯盟、對MCU無興趣、一集都無睇過既人好瑰麗脫俗，簡直出淤泥而不染
#社會嘅棟樑

好多M狗跳出嚟咬人

快d去正評我啦

要大聲d同人講
我睇marvel架我鐘意marvel架
咁先型架ma

收到哂Ching夠哂高質

鍾意non-fiction

唔係死忠
真係睇開先睇
最少睇完絕對唔會有喊既衝動
但都會參與討論

由ironman 1開始
前後睇過十套左右
都係當爆谷片睇完就算
唔明點解d人上晒腦
講到人生大事咁

一集都無睇過的我

等john wick

見到有班傻閪睇垃圾英雄片睇到喊就覺得好好笑

所以說果啲正垃圾

無興趣到開po講都廢事

米高？

1-3都未睇過
就連Marvel既好多都未睇過
冇興趣劇透都唔關我事

原本無諗過去戲院睇 不過公司包場無理由唔去...

其實又真係唔係個個想睇
我好鐘意GOTG1&2 / Thor3/ Ironman 1
但Avengers 同CA系列我真係覺得好悶 中場想走

真係無咩興趣，睇親都係女朋友話想睇，今次佢終於有朋友陪佢去

人係群體但應該要有獨立思考
群體係生物學上都唔係你咁解釋

話人果班都好ON9

因為你淨係當爆谷片睇完就算

我睇black mirror唔好

Disney Marvel d戲咁垃圾，又係幫中共維穩，強烈建議罷睇

吹到好有深度

敵人的敵人係朋友，
原來你先係維穩狗
去死啦五毛

是. 我怕睇到訓著

某程度上仲衰過卡通片,卡通有D都有D訊息帶倒出黎,但呢D超級英雄片真係無